支持反送中嘅請將你哋既IG FB icon 轉就黑白色

等大家可以remove晒支持共狗政權既仆街

完全無辦法分辨身邊既人係咩表態
以前就有黃絲藍絲去分

依家咁大件事
連身邊既係人係鬼都唔知